無線七點半新聞聲明

無線七點半新聞個主播讀佢地既聲明
話會無畏無懼繼續用多角度報新聞

感謝無線提供笑話一則

執笠聲明再講啦

維穩機器單角度報新聞

無線新聞 出賣港人

今日幾乎全日睇Now同有線新聞，兩個台都冇講過無綫記者俾人打
係頭先有線做廣告轉去無綫睇先知呢單嘢

分分鐘夾埋黑警作故仔

屌你老母依個閪台搵埋淫賤聯啲狗做軍師 有咩做唔出

睇now／有線啦 呢排直播facebook就睇到

有睇
不過睇埋無線先知佢地d報導係幾咁離譜
慢慢變成propaganda無晒作為傳媒應有既新聞道德
唔講而家份聲明
狀元個訪問比人剪到咁真係得啖笑

共產黨角度
香港政府角度
同 民建聯角度？

ATV返生

市民綠燈過馬路會唔會上新聞?
唔會,應該嫁嘛!
民健聯俾人鬧無恥會唔會上新聞?
唔會,應該嫁嘛!
同一道理,無線記者俾人打會唔會上新聞?

唔會,應該嫁嘛!